何必說抱歉？

看著河堤崩塌，怎能袖手旁觀？

臭雞

唔好啦

Sorry

做咩sorry

為你感到不快
btw有留意下囉

冇所謂